運動已經去到6月9日以來最危險嘅時候

自上星期國新辦首開記者會
今個星期港澳辦、中聯辦吹雞
逼建制陣營歸邊
本來同林鄭切割嘅商界、保皇黨都被迫要抬轎

當北京吹雞建制陣營嘅內部矛盾暫緩
林鄭亦開始頻頻出招打經濟牌針對返我地
將「止暴制亂」成為唯一議程
五大訴求已經畀人sidetrack

不過以連登可見
當對家開始團結返
我地和理非同勇武嘅矛盾反而激化左
勇武屌鳩和理非起大台
和理非就叫勇武唔好再衝

大家其實可以就唔同方向辯論
但凡訴諸對方係「鬼」/「想搞散運動」/「收割」/「畀中共要脅」
呢類陰謀論都只會破壞互信
長遠一定會搞散個運動
既然北京對林鄭同警隊不割席
和理非絕對不可以同前線或勇武派割席

但林鄭明顯將條戰線定為「亂vs穩定」
問題係社會主流仍然係以穩定作為大多數
有好多人都未係焦土派
所以運動落來要諗：我地點樣擺脫「搞亂香港」嘅標籤

和理非要發揮力量：用和理非示威方式證明我地唔係搞亂香港
文宣組要進佔藍區，同中立/藍絲解釋：
(1) 亂局係警隊/黑社會搞出來（繼續落區播警暴片）；
(2) 亂可以增加管治成本，係不得以為之；
(3) 就算經濟繁榮都冇份享受；
(4) 其實好多人都唔係想搞亂香港

勇武要有衝擊手段作為籌碼
但可能真係要將影響範圍收窄
對準政權，盡量減低對平民影響
直至林鄭政權再出錯先有名目再升級

最後係一定要將個訴求集中返五大訴求
五大訴求要落區年年講，月月講，天天講
唔好再畀政權sidetrack到去經濟、亂呢啲野：

政府回應五大訴求
社會自然恢復安定

而家最最最重要嘅任務係打輿論戰

不如下星期搞個全民文宣組
組織十八區派傳單、播警暴/黑社會片
講解五大訴求
修葺連儂牆

其實有同人吹過一啲 快閃社會活動

人數約為六至八人

理念:
在一段時間(e.g. 一個星期)內令香港一啲社會問題(如鼠患)可以得到短期內舒緩

目的:
1. 令大眾對抗爭者加分
2. 當我地著黑衫同口罩 去幫手民生問題時,
a. 令大眾知道我地係可以做到建設, 唔係單單不合作 (人話: 我搞垮得你個場，我地就有能力可以托返起佢),
b. 突顯到政府一直以來漠視民生的問題
c. 要俾國際社會知道香港人的價值, 有好多國家唔會出手的原因係
i. 佢地唔想刺激到中共
ii. 認為香港的價值唔值得為香港而做到(i.) {呢方面可能要金融界的巴絲幫幫
手}

優點:
1. 俾大眾take 到個break, 其實有好多人會對近期活動有反感(資訊疲勞), 而且日日都係個啲衝擊新聞, 對大眾來講: 你唔悶我都悶 (叫做一手料, 因為問過幾個人), 但如果係同一班人, 做唔同既野, 可能會令人有耳目一新的感覺
2. 勇武在某程度上可以休息, 起碼啲adrenaline 唔會太高

缺點:
1. 要突顯到支持者係好難的事
2. 政府好大機會會收割光環同以此以為抗爭者讓步etc
3. 好大機會會有人再搞事, e.g. 福建幫, 犬隻

以後任何行動都要明確講返我地嘅行動目的係促使政府回應五大訴求
幾𠹻氣都要講十次

推

3. 好大機會會有人再搞事, e.g. 福建幫, 犬隻

反而最容易令運動升返溫嘅
就係黑社會、福建幫、犬隻
搞鳩啲手無寸鐵嘅市民
明明只係落區擺街站/搞放映會都畀惡黑勢力搞
大部份人都會睇唔過眼
但首先我地要表現到我地唔係郁手先個個

其實文宣可以質疑是否想大清算完重推修例

勇武派可以考慮少啲落區，反而去包圍高官同建制，尤區是律政司

所以先話呢個係最驚嘅問題，
一方面唔想手足有事，
但另一方面咁樣先會令到運動升溫

所有野都要以不流血、不被捕為行動目標
不分化、不割席為策略原則
冇呢四樣野，手足只會送頭，運動只會散

pish

push

政府最想見到你個個星期去滅鼠

真係吹大雞 小心啦
唐唐都俾人逼鳩左出黎

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

未搞笑
連登有邊日冇分化post
見到就入去消下毒就可以

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

本人草擬計劃（無共識，紅字字眼為我建議之重點）
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，只作通知，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義管治失去合法性及失去市民支持：
-元朗黑社會勾結，及多次故意包庇恐怖份子無差別襲擊
-武裝警察向市民無差別襲擊，並非執法行動
-多次非法剝削市民人身自由，以執法或拘捕之名嚴重侵害人身安全及傷害他人身體
-多次故意違反合法使用氣化催淚神經毒劑指引無必要起過量使用，於民居過量無差別無定向使用或產生高度毒性之過期化武，此舉危險市民生命安全，以及製造之社會恐慌及不安，無疑為非法恐怖主義行為

此恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安，為平息社會不安，市民會成立臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府

其實啲鬼post成日都幾千正評啦
但有巴打出個post踢爆之後個風就會停咗
依個根本係連登嘅生態同討論方式

係時候要搞返個十八區元朗恐襲放映會
去remind返大眾個問題嚴重性喇！